有冇人覺得自己好變態，入嚟懺悔

j 完個男同事，第二日仲同佢有講有笑

j 完個女同事，下一秒仲同佢有講有笑

j完樓主發現樓主j緊人

佢喺你隔離？

點解要j 我

j 完樓主 而家入黎懺悔

認真post

佢喺我上面

j完舊肥豬肉攞左去剁肉餅

咁切J表示有悔意囉

講講下又想j
開佢ig 先

用碌9磨同事隻杯

咁似成人台個post

收埋過佢用完嘅紙巾 而家仲係我個櫃桶用密實袋裝住

有冇拎出嚟索下

2年前都仲有

射過精入同事杯咖啡

而家掉左？